（愛情長跑）一齊最耐既情侶？

你地身邊一齊最耐既情侶幾多年？
自答：自己 11年

拍左好耐最後散左既又幾多年？
自答：有2pair都8年

姐係樓主三次拖加埋拍咗27年

有條女中學同條仔拍到大學6年

識左我兩日話鐘意我

另外兩pair係朋友

我同我條仔都係一見鍾情
感覺既野一眼就知

初戀 1年半

而家條女就3年

拍咗幾耐扑野?

幾個月

一見鍾情好浪漫

應該好多人都係